仆街蚊又嘈醒我

呢啲垃圾賤種生物幾時絕種

點蚊香訓
電子蚊香

有用咩

花露水？

我會搽蚊膏喺耳後面瞓 屌佢老母先兩晚嬲鳩我搞到我拍咗落自己隻耳度

好過無啦